連登有冇望遠鏡收藏家

之前見有電筒收藏家
咁會唔會有望遠鏡收藏家
想買來市區觀察下小動物咁樣
Budget 唔多(300-500
想駁手機係咪都係GoSky

睇下啲流浪狗收工去邊度威威？

駁手機好似麻麻

Btw Olympus 10/10